[PS4] DISSIDIA FINAL FANTASY NT Beta

我們很高興通知你入選成為『DISSIDIA FINAL FANTASY NT Closed Beta Test』的參加者。
請兌換以下代碼，享受「DISSIDIA FINAL FANTASY NT」的世界！

■線上封閉測試實施日期：2017年8月26日12時～2017年9月4日12時 (HKT/TST/SGT)
※測試期間有可能變更。

係咪必中
其實期待呢隻game多過MHW 今晚有得玩

Psp果隻好玩，開地圖行格仔果個mode

我都中

我都有

開波

排唔到人既

香港係咪冇人玩

巴打排唔排到

冇人

落街寫完飯就玩

冇參加添

人都無個

懷疑係server問題

睇人地twitch係有人入

剛打到一場，但戰況異常混亂，無啦啦話赢了

我懷疑同你同隊

等左幾耐

我第一場用光戰，兩個隊友係cloud

打wifi狗好無引

係咪之前有係psn攞咗ticket就得

冇雙排仲要排一場排勁耐

尋日email派code，check吓有無

覺唔覺啲操作好似無psp嗰隻咁順

d操作真係好撚垃圾

3v3畫面太花，啲動作又係唔知想點咁

btw squall draw完啲魔法點出？